【美帝來了我帶路】黃之鋒：眾志買左十萬個口罩返黎

meanwhile林鄭表示tender緊
btw眾志個網店已經hang左

【十萬口罩運抵香港】

經過連日緊張跟進，眾志從美國採購的100,000個口罩，現已安全到埗兼順利清關，剛趕赴機場取貨，終於可跟大家宣布這項好消息！

綜合國際情勢，中國商人持續炒賣，近乎壟斷全球口罩，港人採購工作可謂相當艱難。記得袁嘉蔚 Tiffany Yuen在新年期間亦找我，表示不少區議員團購訂單均被取消。幸好有賴過去數年國際游說工作，累積了在華盛頓的連結，加上一眾海外港人的熱心幫忙，才能將大批口罩運抵香港。

眾志常委Tobias Leung在上月底開始接觸銷售渠道，花了好些時間查證生產商品牌，確保合乎國際規格，達致實際防疫功用。同一時間，我們在本地預備大批資金，以最短時間電匯到美國，阻止中國大陸以即時現金交易「搶單」。

過程實在幾經波折，中港政府抗疫不力，我們擔心口罩成為搶劫目標。而近期飛往香港的航班大幅減少，貨櫃位亦變得非常罕有，需比平時多付三至四倍的價錢，才有航空公司願意承運。

即使如此，眾志也決定保持低調，選擇自行承擔巨額運費，不公開募資，讓香港人不用「捱貴口罩」！

感激 HKDC - Hong Kong Democracy Council US、NY4HK - New Yorkers Supporting Hong Kong的Anna Cheung和她的伙伴，包括紐約“七索姐姐”、“思情黃種人”及"黃色正能量"，在過程中提供最大的協助，包括聯同在美港人連夜協助監督運輸，確保貨品安全上機。正所謂得道多助，經年累月努力的民間連結工作，證明不只政府和建制商界，黃色陣營的國際戰線一樣為香港人「做到嘢」！

這批次的十萬個口罩，部分會交由友好民主派區議員協助社區有需要人士，其餘會在眾志網店（ ）以低於成本價發售，請大家留意著香港眾志短期內的公佈。

香港眾志 Demosistō會繼續透過累積得來的國際網絡，在全球採購口罩，希望能盡快為香港人帶來好消息！

#眾志國際連結 #康復香港 #時代抗疫

push

廢老記住唔好買

係咁推條link,真係唔使上網店買

人肉DDOS

勁！！

中國商人好識做生意
定係真係以價壓人?